我去左客串試當真新片..

我係入面係飾演一個路過既路人 希望大家多多支持..🙏🏻

好...

乜撚嘢叫做客串試當真新片，咁撚橋口嘅

真定假呀？

屌我問嚟JM9

屌，又唔叫

如果斬清靚仔過女主角點算？

唉屌，又唔叫